愛因斯坦：不明白中國人女人有什麼吸引力

「我留意到男女之間的差異很微少，不明白中國女人對中國男人有什麼致命吸引力，以至他們毫無抵抗下生下了一大堆小孩。」

唔知港女邊方面同男人好似呢

唔會

證明連登仔=中国人 乜柒都女神

補番張圖